古時火弓箭手原來咁勁

睇返歷史劇中著名的赤壁之戰

希臘火仲正喎
睇少啲中史打飛機啦

香港咁多樓
天然的上方谷